同佳只想去玩 佢在何地 政府至知道

同佳只想去玩 佢在何地 政府至知道
食雞 動森 再玩一轉三轉
同佳精於說謊 佢在何地 政府至知道
同佳不想去大玩(台灣的台語發音）
全是靠運氣